[I/A] LAST IDEA ラストイデア (133) 8月5日放假刷弓裝

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：[url][url][url]

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

[b][red][size=2][size=3]佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹

死靈極度不推薦作為第一職業
4
2
#2
Suis
•
1 日前
Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

這次的正皮也是給topic的

lm

8月5日刷龍2先係正確

打打下無啦啦強迫我開新角，原先果隻人冇左咩事

有得換
鎧甲上面有個制

點算好

佢打打下會幫你開新人物
其實有得轉返人

多謝。。。。

之前鎧甲轉， 今日無啦啦強迫。。。。

賣8萬稅前石=700 轉數快

我老細頭先打俾我問我會唔會罷工
會就幫我扣AL

又LM

攞AL罷工係咩玩法

屌

咁仲算罷工咩

要落去客度嘅服務業肯俾人罷工算係咁
我哋No show公司會出事

成日都斷線

拎有薪sick leave

佢唔問我罷唔罷我咪果朝先sick leave
到時佢安排唔到人手佢仲大鑊

咪就係要佢出事囉
一層推一層 推返上去政府度

已賣

如果關係好嘅你咪提佢到時可能會病
關係唔好咪由佢
有病假紙佢都唔可以郁你啲咩

大公司我估應該會有準備
細公司暗示定應該好啲

明你想講既
不過我知佢哋點都唔會出事
咁而家佢哋講明我哋罷工唔會秋後算帳咪算

關係好+政治光譜接近
所以我老細主動問我

今日正身第一震

咁都冇人買sosad

冇全能

很想要試block%

人人勇甲
要呢個垃圾甲黎拖

5000即決
自己拉

等全能

50連了，還未試過震機，但毒男說：「不緊要，依家努力刷弓裝，第時有裝你荒（慌）有關過唔到？」

結果，毒男克服了一個又一個的50連，打到無水無石；打黑龍2時，發覺好多人都350萬DPS，原來弓裝係升DPS既好方法。毒男依然5萬DPS，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳搵錢既時候，亦係我震震既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然無震。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達三萬八百蚊零一蚊。

有冇龍2團

ok

有雷劍咒先啦

我知道誰是毒男了

係38001呀

開場啦

屌, SOR

入？

唔知講咩好

又冇全能又魔抗 物抗都幫佢買下

一陣打

仲未有一件弓/龍裝

full

2點打到依家未停過?

終於有返哂自信

咩數值先得架

咁平咩數值?

唔洗做咩 得閒就㩒個十連 十次到啦

會再打一打物理同勇個%

又10萬石

打直之鬼

想要打定突

入打擊我們信

feel到橙打
準備秒火龍

終於震
不過Feel到係ドラゴンファング！！！

之前d銀幣無哂既

講到明會沒收都咁多受害者

唔識日文 冇睇公告
屌 冇左6x銀幣

咁就冇左火貫帽打直石

今日打咩都無震過 突然有feel龍2會震

龍1鞋

睇下點

隻game有bug
唔識震

屌 差個頭當收工

龍1手

屌你SE
龍1褲同鏈
唔通係+19褲嘅報應

同場四個人跌龍1野
係咪破左紀錄

-雷/龍

夜啲帶你震到地核

suis巴 少年巴 柊巴
-1雷咒

弓裝係咪又係賣唔到出去？

未返到去 夜啲先

呢個做原料
洗全能力

屌你老母15支水都冇一件弓裝
震左3次 有2件都係得5個效ge垃圾裝 屌你老母se

龍2 -1
咩都入

又2MB

神奇之2mb出現了
希望係好震d....

SE:冇可能的

Se : drop rate 太高了， 2mb

咪有全能10
賣得出

10支都無
有件龍裝賣咗5000石

你預再震少啲

前幾日唔知邊個話裝飾地城易震
點知打到依家兩個ac一次都未震過

真係震左

嘩屌
隻金剛戒
即係劍光雙就得
唔洗學斧

光3 掉落物更新左...
有打擊貫通 wtf

新介？

地城新出左剛力戒
玩法又更多了

到我震未
special land又唔震

劍光雙

勁 唔洗學盾職就渣盾

神奇2mb

新手火法打活動銀幣換活動火裝
會唔會好困難?

無丫？

可以洗全20，賭腰時代結束

總之好似話有舊咁既野

光1有得睇

弓呢 用左會點

俾想像中核突

幾錢BID

愈黎愈多新野 唔通大洗牌

隻金剛介係邊睇？

有冇巴打用緊新冰斧？想知咩技

流刑地

唔知未搵到

急放賭腰先

出血地城

等我bid埋下身話你知
唔夠石bid 2件

招技係咩?

屌ON 99人震新戒 我震守護神 屌你老味SE

又加回避又加暴擊
加既量仲好多

震到先算
打咁耐都未撚震過

咒技
遠攻落暗闇状態

所以vip有用了
自閉光1

呢家玩火法係唔係要打銀幣換炎裝?

換帽就得

部長 刷到幾件弓裝?

有冇雙刀既極意

3件
頭褲鞋
全部垃圾
褲刺貫黃,但冇全能=垃圾

專心刷弓裝支持部長

啱啱無上登一陣震得好咗
出咗兩隻龍手一件弓衫

想用龍打左3次作客免費先
有冇反頭弓?雷+靈?

我

唔係話易震 但係喺已經最好震個嗰嚟

屌係喎

返去刷露台了

扑

隻戒係地城WO

想問點解其他唔洗換？

露台NO金剛戒

一次過更新出咁多野 玩死人咩

唔刷把刀用點用隻戒

嘩吊跟唔撚到

跟唔切
做咩突然咁多新嘢

唔刷隻戒點打到把刀 唔刷把刀點打到隻戒

光3應該都出新腰?

雞定蛋先
是但啦把刀應該貴過隻戒掛

3會出哂1-3既野

應該出啦
屌條腰勁到痴線賭腰真係收皮

push

即光3OK

因為有火貫 其他垃圾嚟

GOGOGO

我跟 見到條腰同隻戒真係想玩光二劍

我開 2p

黑龍2

其實光2劍 會唔會唔夠血 冇左成30%血...

要實驗吓先知但係好想變超級撒亞人

殘青come？

刷埋弓甲 回家去

-2

-1

-2場

剩係中弓甲 好撚大波

咁等埋你

條腰咩技

好勁咩把野 3萬比人秒左
我係咪做左on9仔

無人知 拍賣所都無

似係 把嘢新嘢又好似好高攻咁

新裝 D有錢人買黎試

人地好似賣緊8萬

唔知打咩好

黑龍2 -3

露台啦

個把全黃橙咁濟

光3 10連anyone

唔跌金剛戒跌死靈杖做乜

SE弓活動先出咁多新裝 可以名正言順降低弓idea裝震率

真 揀死人咩

Btw你部長放棄咗弓道部刷緊露台

冰林震守護神, SE老母比狗屌

試過2次

無人打弓裝
即刻連續震咗2下

光3 -2

你唔夠打咪幫下你
btw我隻龍廢過你地好多

咁我想問著乜甲好?
係唔係用炎上果套甲?

唔夠打

用緊龍之住處果件

睇得出完全未夠班拎S
我同E巴個DPS差好L遠

是咪穩左?

又射千幾石落海

雷法1場搞掂

打多幾鋪先知
其實都係睇我死唔死既啫

又弓 又龍 又劍氣劍 又雷 又槍
而我得兩隻標
隻跳跳斧仲係得42LV......

Stop la 唔好再講跳跳斧啦

咁人地係叫跳跳斧
唔通叫第三者呀好唔尊重

快啲幫手震條新腰先啦想即刻賣賭腰

我都未S

打完呢5場我返去打弓裝
心繫弓道部

我話黑龍
呢關你搵隻雷法引埋都S啦,易過黑龍
我同你既差別就係兩粒攻速戒+攻速狼手但好大分別我好弱

想要新腰/大劍多D

光1 個條 見ないで。。。？
詛咒左上第一招

右上先啱

買啦
平呀NOW

咩效果

你話邊樣?狼手好似冇靚貨
而家有把神劍氣劍有D想BID.....

唔值8萬...

遠距離敵人有X % 盲

條仆街咁9有錢

咁值幾多
驚遲D又有TA就貴返

光裝蟹晒,我賤價出售
得返一把光杖NOW....

我出新腰帶先啦

點跟

真 想變超西

我出左全能20衫同褲就同你打

TA SKIP LA

屌原來個招嚟 咁廢技

打左個49.8爆傷出黎
扯晒其

我有攻速狼手 你要？

有3波+劍氣劍 至少拎到唔少好野先啦反正我劍裝都齊晒

我覺得值 但好似唔洗用咁靚都打到ta就真

圖

痴線...

到時我出完全能20腰同超西刀仲同你打咩
變超西當條龍菲利咁solo啦

暫時得出血頭有最高50%爆傷同攻速30%

其實有冇人見過超西係點?

今晚有FEEL出腰

完咗比你 唔係好靚唔好咁期待
黃字攻速同20%二連 白斬爆率

光3要龍@crisis

咩都比你斬撚死

無嘢係我切唔開

無 其實都係得遊戲話會變超西
我都唔知係咪真係會變

10後?

出得靚既話即刻用石洗全能

雖然可能一出就有全能20

好似唔錯

當黑龍係傻鳩菲利咁砌

公佈好似講左,
26號~8月1 地城DORP RATE 有問題

5000買base 洗斬傷洗咗我20k 戇鳩鳩我一開波買隻仲靚仲好

回匙

真心咩 邊個公佈
退key定退石

用咗石個啲點計

佢老尾唔怪之得啦

我26日出左2件750的

電視未播已經睇龍珠黑白幾蚊果D書仔
我係想知個技能係點呀

你唔自用?
平屌屌賣界禾丫

唔好理佢啦佢痴痴地㗎

講笑姐
我都唔知

我想要雙爆狼手多啲你要既賣比你
反正應該短期唔打龍2住
打都有其他職補上

有無光3場...

BTW 條腰咩技黎

有人話係咒技右上角個招

咁好似普通姐

預計拎左把大劍落光雷變全圖
周圍d 光波波會大粒d
個人d光特效會勁d

而家正常技能點數都夠
個爆率迴避有用

正常點完差15%回
就係差條腰

咁好撚型

全倍150
全耐15
回15
爆率8
全STATUS 20

招咒技唔撚理佢啦

咁都普通

但佢其他屬好勁有回有爆率

痴線 好型

真補哂宜家唔夠既嘢

爆率又唔會嫌多 真係J撚死

我換咗裝之後宜家穩咗好多好正

劍職親生仔
劍光雙
大劍+黑龍劍+剛力戒
光錬+黑龍戒
光+2賭腰(迴避+3)
then全劍裝
嘩套裝好平民啊
所有玩家都已經有半套了

主要係越早入手=易D放賭腰袋返幾皮

終於出到貨

冇炒,NICE
換左咩

自由BID

有冇位?

屌套劍裝個靚仔值都夠撚哂戇鳩
同全能差唔多
Btw條腰用新腰啦

啱啊條賭腰遲早蟹

4人緊

新腰同賭腰各有各好啦

以前靠賭頭有mp吸 宜家放咗係條鏈度 跟住換劍頭
同埋洗高咗條鏈個回

等陣睇吓有無巴打唔打 今晚要見到條腰先瞓

光3龍團-3 我龍雙靈

街場打緊
再冇咪手動

70埸先得1震件弓衫 se真識玩

我每日都刷泳衣刷足咁多場都唔出BRA
點計數先

劍二光既話都唔洗好多技能點好似係
用劍頭劍甲既話又+劍skill
新腰屌好多

光3？

你果隻貓黎係鬼龍

你試吓同爵巴打住先？

點都要有人龍雙靈㗎啦

新腰唔係完爆賭腰咩
多左15%回避同8%爆擊真係唔係講玩笑

E巴你黑龍S係用光手定狼手唔記得了

Se:料唔計震

Yes 暫時4人團緊

我斧雙靈

屌排斥 我翻街博

又無話唔同你打無位啫

係咪可以收番幾千石

光3 -3 任何

-1?

來2?

等2分鐘就完

唔記得,我成日轉的

光3 -1

係就fatfat

屌 個公告係話 7月31既1800開始至到1號既23:58
地城個drop率變返去26號改之前個drop率
跟住話宜家已經變返啦

今次呢件事個補償就遲啲講同遲啲派
你地班傻鳩等吓先啦

係嘅我收成萬石
SE邊會咁好死

俾番D匙黎打新野都好

得一日半既時間搞錯咗個rate 唔好咁大期望

有冇人打龍2..

屌唔記得換翻三連斧

Se都幾撚戇鳩 點搞先會搞到無啦啦轉返以前個drop rate
It狗既嘢真係識條鐵

我轉龍先

震！！！！！！！

小怪

好撚灰

點解先 點解全部一黎撞我先。。。

因為知道你係貓控

3條龍

心淡對隻game

翻去打弓了

殘青又講得無錯既...真係震既...

...

好叻咩屌

又真係幾叻既

人地又係刷一日,我又係刷一日
DLLM

你就抵啦 啱啱走去打露台呀啦

咪就係 咁唔勤力仲想偷雞

SS 25% MUST

就係呢5場入面原本應該震全20衫/褲下話

Ss易洗過全能好多

唔係咁簡單 仲證明你係一個唔勤力既人
可能唔只剩係偷咗呢5場雞

真係淨係得呢5場

打王出啲震啲咁既野

喂屌我裝都未刷到出黎人地已經全20

無人信你呀

弓道部好似用緊

呢把好似勁嘢嚟 佢地都用緊

口筆都好似已經中咗條+18定19

我無停過 咪又係無全能 關咩事啊

Btw醒起部長好似講過一定要+20
19都唔要 仲找唔找到數

泳衣刷左成萬石又無我份
大波衫刷左十幾支水又唔趺

5000比我囉 雖解我有4把

如果真係賣值幾錢?

全部有色 應該可以5000-10000到

想玩槍 勁唔勁 玩唔玩好

佢地一定答你唔夠d骨勁

勁既定義係咩

打龍2 輸出唔比其他低 唔會好易死

骨玩左我一陣 我玩得好廢

最主要係好食裝

咁勁 但好難夾同好貴 問吓付費

拍賣有隻金剛介
全城搶

有咩職唔食裝

宜家幾多

好難夾既意思係?

劍裝 SE送你半套

金剛戒如果中埋SS應該仲貴啲
反正劍二光都係平a

6XXX
仲有22HRS

要夾哂近戰先勁 好似係

食裝既意思唔係睇裝咩
你堆劍裝廢都無用㗎

新屎坑 十萬戒不是夢

最近先更新左1.3 好多新裝 可能會出好多新玩法 無話咩最勁 有心玩咩職都勁 睇你自己想玩咩囉

訓左無睇 骨真係改左好勁咩

龍 雷咒劍 好似相對唔太食裝

之前玩雷法玩到怕 課左好撚多錢都唔夠轉轉轉高dps
仲要人地auto 又唔死

我拎嚟solo弓5 1分鐘1關

劍咒雷都可以話平啲既
龍就一定唔係

起碼有得刷 唔洗買 要求唔高夠洗啦

宜家無得刷啦 靠銀幣嚟洗應該洗唔掂

食劍裝 最多要買得 3連斧 勇甲
其他都好易打出黎 輕鬆上330力

雷未有貫通 一定差少少 我玩弓咪又係無得auto 所以都話睇你想點玩 要auto咪玩返易auto的職

話時話 條劍褲宜家全能+得15 洗唔洗高啲好

唔好講 岩岩換左隻劍手 打算洗走詠唱 夠膽死出返詠唱

唔好博

勸世文

劍褲無得刷無得買真係有排搞
唔換夠10條都唔係好敢搏

我都係15,但唔搏了
要75COIN先換1條

那有咁多

不過條賭腰試過本身+11 一洗變19
個吓真係好爽

反而鞋想搏高D爆
而家白爆好撚7

劍褲又試下囉 想睇

唔係50咩
咁唯有洗咗其他固定個啲先

想問弓衫招技有咩用70場1震

得17真心好唔滿足

對爛鬼鞋我洗咗10對先出黃爆個陣用鳩哂我啲coin

儲到5條先考慮

你個陣話唔係20都唔要

今場震左3次...
1鞋1頭1褲
個頭係頂減速,好似可以一留...
但17真係唔甘心刷到2046睇下有冇20先再打直

屌你3次

我地刷緊第廿幾場光3剩係震咗次兵仔

彈左game

不過我依7回 都震左兩次 等開彩

入翻

有冇咁多震啊屌 帶我震下 得件爛鬼衫

一分鐘打完光3王

你先70回 我170回都黎緊

你地果團咩組合?

係 試過返唔到轉頭
5%全防 變全能+20

太高風險同講運

你歐我好多

頭先10分鐘都未撚完

3龍1轉?

屌你條閪龍比吓面好喎 第三十幾場都未撚震過

屌 攻速鐮刀都係5000

有無咁等錢洗

又10萬

鐮刀勁咩

5000 抵買姐
出光斧果陣咪用埋佢 啪啪聲

又真

過裝炸

我琴日過裝先比人買撚左
蝕撚左20000

下個post：死靈重光日

把新斧原來片手斧黎...
屌片手斧但s stats 仲勁撚過雙手

雙手基本物理傷高D

你點過點解比人偷咗雞

仲要招技好似幾高傷

下次一定捕住你，益巴打好過益街外人

其實依個世界真係有f5黨

利申試過人哋過緊綠嗰時貪玩擺個一樣價嘅嘢出嚟偷到雞賺咗千幾綠

F5黨都未必即刻睇到件裝係靚嘢
除非係反頭呢啲level

佢再唔震 刺激吓我
又會好似琴晚咁打到瞓著

01:00am
放火斧 全黃紅字
左手禁完出5000 5000
右手禁入去買
點知灰色左比人買左
心都碎撚埋.....

((之後去買左把20000廢過原本果把黎用)

未必
你過嘢擺一萬就未必
擺底價俾人食咗隻豬都理所當然

咁既瞬間居然都搶到

咩火斧
固拉？

係
痴撚線
成件事3秒都無 講真

邊把新斧？

痴撚線過貴重嘢都5k

狼王同冰林都有個把

多100左右
呢把 220 base
200全屬 200水 攻

宜家呢把嘢有唔少5000即決㗎喎...

あぽい

都成點鐘 過又無5秒
屌那星比人捉左好sad

都幾唔好彩下次再夜啲先

肯震未啊屌你個閪第40場都過咗啦

夜晚捕5000so happy

我自己過反頭都5萬唔會俾人偷雞

真係慘，雷劍又5000，固拉又5000，烈空又5000
時代嘅眼淚

其實過貴啲咪安全
街上有錢嘅人都唔會咁得閒捕住啲5000貨

50000
比人抽25%好傷嘛

得啦得啦 好過我件裝唔見左呀嘛

大量5000貨果D咪過6001咁樣
要買都要睇下唔會夠你快

殘青試過兩萬幾過妖刀fail

就瞓著 真係唔識震

係咪好耐之前要5萬以上果D時間?

唔係 第二次rate up之後

6001咁凸出

D台仔成日都話有拍賣外掛
我就唔係好信 大陸都冇乜人玩
點會有人寫呢D咁既外掛

或者擺廿四小時咁過裝都好安全
擺幾多錢都唔會出事
貴過某個價咪直接套現賣出去仲有賺

1秒bid我覺得有

利申試過人眼搶嘢
賣彩石嗰時望住佢跌落第二頁就再貼過出嚟
偶然就見到5000神裝

咁條公式應該點寫

呢道都有巴打5000搶到人過裝
人手點可能夠電腦快
我自己1部電話1部電腦玩
係會有時間差的

好有錢啊

其實睇粒U，部舊機4XXU官方講明唔支援
明顯係慢過新機6XXU好多
入場同過場開app等等都慢過人

攪咩..

賣石黨向官方示威

光3 - 1オーラ

收2萬石

有d急收
100@1

有石嗰班冇咁早起到身

咁又係
件裝無左就算，繼續養生

你件裝重係唔係到
有冇轉數快?

放緊比佢了
另外放3萬石 100@1萬

買左幾層樓?

Thanks
都仲有d時間，拍賣緊

開了

100蚊太好放
變咗爭住放

有冇光3 or 龍2

差20蚊都唔關事
佢話趕買我先回
我通常都係儲夠賣$700買水

放30000石 1@100

光3

呢隻咁垃圾都有得炒

4萬
貴左d

精彩

尋日25000收咗
不過都唔想洗啦好麻煩

正常價
100@1 我都放左20萬

有冇位？

60000cls
搞到我都想放左我個對

前個排10000收左
不過收番黎個陣好似50lv

洗埋個二連擊
可以好貴 好似係

遲下刷下狼王2

佢應該貴在爆率8.9

30-60爆你係底爆
btw我都想賣了

岩岩見到，原來狼4都有得刷冰地城個2把新裝

啱啱放監？

值咩 雖然爆擊接近max

遊戲係咪收個杖

咁洗咗嗰爆傷佢啦都係

無咩特別留意狼王

jm9....

紅龍

有

成班曲線曬裝

好彩我唔係弓道部
因為我真係會痴線
尋日打咗成日 只係震個垃圾龍手
我其實都只係想打直對劍鞋姐

明顯有問題
同上次劍差好遠

我劍活動嗰時都仲係新手
都刷唔到咩好嘢

想轉玩弓了

光3 10連有無人

cls 65000 點買

開咗啦？

係
但依家d真光杖好似蟹緊 又有d吸引

12000賤賣比你

巴打有冇入黑龍2.0?
叫咩名?

不成

冇

不成瘋便成魔

呢把吸引d

哼

點入黑龍2.0

地城舍把舊骨杖仲有冇市?

尋日出隻全白

係咪750

集會 5XXXXXXXX

唔記得

邊個

又有D唔知邊個自己入左黎
但冇出過聲

我已經加密 同埋set左number限定

入ed

等我左右手幫人推值剛力上top1先

我想打直劍褲
要50個幣先有一次機會

隻金剛介?

今晚先完
上唔上到10萬呢

半個月咁快變老手

我覺得會
random入面最靚係gard 攻速 爆傷
佢仲要黃

屌依家黑龍戒咩價位
啱啱賣隻全白攻速25000
全白 橙mp 15000
兩隻都比人秒左

重點:全GAME第一隻

冇人吊黑龍

D貨上升返

我都睇緊有冇SS既黑龍介

如果個pool有幾隻都話
依家個pool得1隻真係
我覺得d課長起碼炒佢上15萬

有1隻兩黃攻 橙SS
三連擊6% 20k
呢隻好吸引

你課萬幾蚊就得

SUIS 巴打咩事

黑龍介個SS最大5%?

龍雙靈好似唔work
係咪要斧雙靈先得

10% 呢隻9.8

光3仲有冇位

屌 比d怪一圍就死 唔知點解

轉轉靈安定好多
尋日連打40場冇炒

1轉轉+3龍

9..8

有 你叫E唔識串開
好似第一套錶仲好...

試下轉靈?

我又打

想點啊

9.8%個隻20000應該收唔到工啦

上面2黃

但好撚正

今晚睇下咩水位先

你隻JK係咪龍

係

嗰陣都起碼賣到6萬up

光槍劍 1:12紅龍

想知佢好似平A都打999,999
槍咁撚7勁?

活動時期黑龍裝斷市好正常

全銀無橙字黃字廢光劍都賣到6000
弓裝最有價值係把弓定係條褲?

我都想買番隻呀, 打極都無
係咪XXX的憎惡?

把旋風弓
我見全黃紅 12000都冇人即決

點解

done

因為斬屬弓
除左會長無人識用
琴日5CH已經話一出已經係底價即決既價位

已經聞到回腰既味

唔係雙斧槍？槍不嬲平a暴擊都999999 而家仲要有貫

平行世界？

點解勁左咁多

屌 我個人係出面
你地打緊？

打王好快
但係點解最後計都只係快平A龍10幾秒?

108名無しですよ、名無し！(神奈川県) (ﾜｯﾁｮｲWW 9979-QJmG [122.134.82.93])2019/08/01(木) 20:14:38.40ID:0BiXH1s50>>111>>114>>121
所で新弓になんで斬撃付いてるの？

121名無しですよ、名無し！(宮崎県) (ﾜｯﾁｮｲ dd43-ONUK [124.159.191.109])2019/08/01(木) 20:18:36.97ID:517LpunK0>>139
>>108
ボルテックスが斬撃→ウィークチェンジで更に突耐性低下
の上級者前提装備品だからだと思う

似乎比你玩反斬用
好似好撚勁先係WOR

自己一入反斬後,刺耐低下500%

500%咁惡

你入黑龍2.0 睇下
間桐桜

佢個BUILD

佢唔知換左D咩
轉轉靈好硬

FAIL左

ボルテックス 本身唔係戇鳩架咩?
唔太記得 不過好似話間隔太長?

2mb係黑龍up

快就唔算

佢輸出應該冇平A咁密

我都唔知咩黎
但出一次反左就永久刺耐低下
唔係咩?

刷光3啦
仲龍1

那夠攻SOSAD
入到大佬都比人秒
無人CARRY好難打

SOLO光1/2囉,一樣有腰
只係唔會出劍既

小統計時間 ; 今個周未大家會打咩
1 ; 弓活動
2 ; 光2 / 光3
3 ; 黑龍2
4 ; 其他

4

1 ; 光3
2 ; 弓IDEA
3 ; 狗5

狗有5?

新冰斧個場係咪5?
唔記得

狗好似得4

屌 又中火龍肛弓
幾時回水較返弓活動個掉落率呀

有750仲想點

我想知果個火龍斧 唔係固多拉果D黎架MA?
係廢物黎架MA>?

其實咩叫750

尋晚2MB 後打左50水 0震

打光3算

分解五星→粒石拎去拍賣掛1000→實收750

tl;dr: 垃圾五星裝備

係垃圾

5星垃圾就算你放3000都唔撚會有人賣
只好分解左佢變5星石

呢粒5星石放拍賣可賣1000

如果有人即決
你咪實收750

以上

果粒野都值1000

一件全能都冇

好似我呢啲垃圾連震都唔震下既要用都焗住要買

連750都冇

仲有冇光3人

放30000 95@1

我懷疑我個隻都放到3~40k...

平A用既裝應該會越黎貴
特登整個SS出黎比你玩平A

hi

等緊佢隻轉

光3 hi

去馬 琴日你走咗打多十場都無震 屌

今朝冇人
打街場

街場D龍真係痴撚線
DPS真係5-6位數 (6數都係岩岩過10萬先6位)

又聞到回腰既味道

都冇人打光龍個個去晒打活動啦

尋日我都係咁諗

但刷左50水0震+尋晚突如其來的新腰

我而家打光3既衝動多D

今朝都震左三次
好似改過黎

都話strong hold光劍 我堆廢光劍已經放緊

男角發現

公開既秘密

利申非基

50水0震

識玩

柊一颯 你隻轉 做左D咩手腳?

而家比人撞低都唔死

4. 刷地城

金剛介打到800
乜7都冇

唔知佢錯掉率會點賠
SE雖然on9 但係都幾老實 佢唔講其實唔會知

咩錯掉率?

試下收AC 去刷地城

咪比返 幾條KEY你+水你
可以有咩賠

你地2-3 ACC既人
每晚中金剛介既機率係我地既2-3倍

可能佢水都唔賠淨key

放40000 95@1

原來我已經打左咁多把龍牙肛弓啦
聽日一定會打到更多把架者
你話係咪丫 哈姆太郎

我得1隻AC

把旋風咩屬
btw 都係果句 有750仲想點

白紙

好燈

咩事

弓頭個支花同泳裝出奇地合襯

震左

腰來了

終於震

回腰

真
光3宜家真係好吸引

琴晚就係 今朝係咪SE偷改過黎

換咗條鏈同劍頭咋我

好撚慘及早回頭是岸打返露台算啦

嘩 條腰勁到咁

等緊有龍位我就入架啦
返緊工又只能AUTO
自組出面堆垃圾成日都死

之前唔覺有既 新update?

打返條全GAME第一腰
50萬不是夢

琴晚UP

打到第一條光腰都唔知自用定賣好

條腰 勁到顛 有冇團

暫時FULL ZOR

轉自巴哈 光3 4龍AUTO

係咪龍雙靈 用咩武

震咩大家

爆DAM全白賣幾多

就算全白,都實用過賭腰好多
回避最低值10% 既CP值已經好撚高
仲未計爆率

(全紅既話賣佢老母)

BAHA仔都有玩

D人買黎打直
我都想打走個攻速做SS

SUIS巴人呢

係咪中左腰
嚇到心情未平伏

發生左咩事

可能中咗大劍整緊隻超西

有冇場

晒命買/過石姐
有咩出奇

弓活動係咪唔識震
5水0震

十水應該就會有一震了

TEST 石皮效果

冇SS : 平A緊中甩尾 > 扣12500

有SS 13.5% : 同樣平A中甩尾 > 扣11263

結論 : 平A時SS係有效的

龍牙肛弓廢火斧

佢仲未出聲
踢左去出房都唔出聲

講動畫EFFECT都已經嬴左

轉轉正式收皮

石皮係唔洗裝都有?

13% 都扣少1000血

75%應該好撚坦得

黑龍2 SOLO 可能要咁玩

你身裝有呢個SKILL咪有

等睇隻黑龍戒上10萬
大家慢慢爭

劍雙光平A + SS75% + 回腰50%回避

黑龍2 SOLO入場條件

見到你地條龍
我突然覺得自己係垃圾 唔過萬百DPS

頭4關都過唔到
siu4

買垃圾自己打直算

平A+SS 根本就係叫你玩2隻SS 黑龍介

但咁就會冇左50攻速
50攻速換20ss
不如用龍甲

放兩萬石 200蚊

龍甲同勇甲撞

勇甲 20% / 龍甲 25%
2隻介 20%
賭鏈 10%
賭頭 10%

仲有冇?

有冇光3團

咁你攻速冇曬啦

有冇人收呢兩隻原始腰？

手/武/ 都仲有

一開始 爆戒值錢
然後 攻速戒
黎緊 gard戒
每人要有兩隻爆傷攻速gard黑龍戒
每隻頂屬盛惠10萬

仲差個回避

打直打到電話無電

放20萬綠石 $95@10000 可散放

繼E巴後
我要做第二個打直之鬼

好撚完美既賭腰

但已經唔想要

冇啦
黑龍2
光3

暫時呢2關SOLO都有難度
齊SS裝可能有得諗

諗緊就算齊左技
都唔知遲啲有冇人收

而家只係想盡快打條全白回腰
放撚左賭腰佢

應該仲汁到5萬

我應該收嚟紀念

光2都SOLO唔到

光1囉
一樣有腰

光1都未打到

學招龍爪咪過到囉

你地可以轉做全輸出
下場轉盾擊+反頭俾你地

hi all
課金戰士回歸了

已售

頂
重點錯咗啊師兄

cls

小怪震

放3萬石 100@1萬

細boss招光炮咩事
盾都秒

16分鐘差左5%電

已經幾日冇收入了
點解你地咁多綠

因為我有真正收入

雷電木魔杖 好野

中左風 岩岩比老細捉入房屌

腦細：屌你中左條全橙+20
你最好即刻賣比我 唔係就有排你受啊

屌完有條腰都抵啦
我係你就星期一罷工表示對老細既不啦滿啦

E巴既DPS真係一個頂兩個
不得了

有無人打下關丫

咁樣咪冇得渣2把劍

剛力戒

昏迷左幾耐 依家有新玩具了

剛力唔係可以渣雙手劍咋咩 好似唔係裝2把武?

雙

我本身點劍都可以渣雙手劍架

ss75%, 5條就冇左125%攻速, 單刷到都龜速過喎點搞

劍=拎雙手劍
剛力=單手拎雙手劍
雙=拎第二把武器

80LV 0%打到81LV 都未撚出過1件弓裝
我屌你老母SE

有冇市

不過我要求唔高, 2人穩快到都收貨啦

2人刷緊黑龍2？

2個人各自1.5 solo黑龍2

刷緊弓5, 一件全能都冇

op

睇黎要買返對加護鞋

而家盾係咩打法其實

你會吸晒D怪?

如果小怪唔打我地既話
我換高D攻先

750

應該唔洗去到75%既

我而家想試下勇甲20% + 介X2 20% + 鏈 15% 夠唔夠頂

吸怪+開盾工具人
點解盾打擊+反頭d傷同之前好似差唔多

有冇人個拍賣用唔到 一入去就話咩調查中 之後彈返出去

trytry

識玩一定係玩死靈, 唔駛爆唔駛攻速

我食lunch 先 搵人頂我

大家紋曬身 知咩事啦

無曬人買升閪石粒礦 賣唔到石買石象腰

我都冇份....我賣石都好耐之前

我都反頭唔知有冇影響

呢場換左

用到

快刷黑龍2未先

RIP

原來係你一直上架下架

升到82 件件都出左 係冇甲同鞋

可能關個反刺靈事
一陣洗走佢先

JK條龍點解DPS仲少過轉

呢場DPS多返30萬
我冇用反頭

好撚正

諗返之前仲叫我買你帳
好彩姐

之前D龍鏈爆9晒750

DUM春中

molamola

1lv都未升 差甲褲

唔記得開auto

同埋用緊冰火戒

出極都係呢d 閪裝

靈轉死我都無埋靈氣

dllm第4隻鞋

出會三秒即中出添啦

今日都出唔到件靚小小弓裝放ac唔玩

LM

刷唔到又邊會有人買

有無圖睇吓

你有買經PACK?升得咁快

200萬

劍斧雙打得好快，但係行血好恐怖

屌SE一定有偷偷地又改過黎
D垃圾暈兵宜家打親都會暈 ON99

經12 ONLY 3萬經3% 升到2046先85

改到好撚屈....
條龍識撞你入怪群度

召喚弓道部手足報告下弓裝情況

石皮

on9我地琴晚打50連都無事
宜家係咁針 有病

報告

新個把船瘋弓好撚7勁

點解我靈氣24 22lv
隊友22 22lv
都唔係扣我mp

SE : 唔係你估我2MB條回腰比你咁好人?

有咁慢咩

我一直刷一直死

而家LV 81.7左右

今晚應該82到

有冇片?
反屬畀自己應該唔錯
但我連招技個樣都唔記得

冇片
等你試

而家入平
冇人屌把弓
12000蚊全紅得個擺字

隻龍一個跳插
我地死撚晒既

其實勁唔勁我都會入把
好似幾靚
更何況強度既野....今日唔勁,聽日勁

重開機就冇事 我琴晚試過一次 我一陣再有影相你睇

我刷得慢加上番班又唔玩既

2個10連 得5%經

我都刷得慢,但返工一直在玩

新規武器
・杖
スノウリリー ※フロストランページ付き

・片手斧
アポイタカラ ※フロストランページ付き

※フロストランページは攻撃時に一定の確率で氷の竜巻を発射する新プロパティです。

新規アクセサリー
（アミュレット） ダリウスメダル
（リング） 金剛力の指輪 ※剛力の心得付き
（リング） シールドテクニック ※盾の極意の心得付き
（リング） スタンリング ※スタンボルトの心得付き
（リング） 凍結の指輪 ※フリーズタッチの心得付き

未見紅色呢3件

盾好似幾穩 我都想錶隻添

知唔知邊度整電話穩陣
唔知點解部電話唔識震

玩左2日,有冇D 50 LV左右既教學?
用劍,未開第2職,見D人話劍,2刀,弓?
但本身仲卡緊第4關未去到開2刀做第2職
而家刷死靈諗住刷把妖刀
好似升得好慢,個方向而家有冇錯?
定轉方向唔玩劍? 而家係唔係劍,2刀,弓好?

combo黎
成班盾怪用盾擊 +大骨扑
on99的

學斧轉到80Lv先
反正可以啲職可以洗

刷活動關儲coin換斬貫鞋
全白都勁

唔好撚理新個套弓裝
D COIN全部換晒劍COIN 再換隻劍鞋MUST

咁好難攪
唔通真係要返去龜光1/2

我想殺人了

利申 唔係我

又50萬
吊你

FW 都要吊

我都想屌

盾係咪要流行

盾會位移的

碎哂

真係好中意打直

好,明白
即係刷活動關儲coin換劍裝同時轉斧升到80先?
想問D coin換裝有冇話幾多LV換就比幾多LV裝
例如我45換,就換45LV裝?
我50換,就換50LV裝?定統一低LV要自己強化?

換既一定要自己強化
一定係30LV

打直 其實 同抽旦 冇咩分別

仆街SE

換既全部30lv

全部都係一換FIX LV30

OK~TKS咁多位~

係衰撚過抽蛋
你抽蛋起碼就算係垃圾都有兩隻蛋
打直打完廢左就廢左
仲要比料去打

弓褲邊有得50萬, 賣幾萬蚊就得

賣到咩

所以D人寧願打低D LV既關卡刷COIN?
定係打岩自己LV既關卡?

召集頭先個團既臉孔

可以睇下呢到最強裝備
但唔好盡信,有D最強裝備狗都唔撚屌的

賣比鬍鬚勇分解

我條回腰等緊你

開ed

仲有無龍位

之前見部長話全20 成個ac買

雙刀好似點玩都咁撚廢

睇下櫻係唔係度

唔怕 無位我就繼續打弓活動

我係度

其實呢到有冇人正身acc打到全能20弓衫/褲?

幫你po左啦仆街仔

無野了

入

竹書房ゥァア゛ーッ

唔好咁啦 先第二日就咁快傻撚左

有冇打直之鬼附我身？

入?

打過第二件啦屌

講就咁講姐,都會等完event先再打直既

我真係想留所有COIN換晒劍鞋最後一日用

唔撚想SIDE COIN換弓裝

其實我係抱住打龍裝既心態去打
多出來既COIN 垃圾 弓裝就變哂750佢

龍裝 都未出過好野

機率西到震

同劍裝比兩個世界到依加我先震得一次

我打齊弓skin就回家龍2/光3
d章換火帽算

要投訴回水
真係好離譜

要啦 好快有公告

回水唔夠,仲要加長返個event時間

拿拿臨刷多幾十水先得

佢而家賠都要賠返40水畀我

發現到如果震idea裝 係所有人震同一件

廿幾三十枝水都未齊一套

不是
利申 琴晚3個ac打左50場

4個ac ⼀震 4對鞋唔會咁啱掛？震龍裝就唔一樣

我諗真係你個人比較黑

已經無人打龍2

記得上次劍裝

好似都有少數人完EVENT都唔齊套
最後要用COIN換垃圾LV30 先齊到

就係咁啱

我 刷唔到下身
應該用左50支水

我SOLO到既話會狂打

只係SOLO前,我覺得回腰係必須的

小怪震完到黑龍震
打5場震左3野

BAM

我到最後都係無劍手
但係都無換到

玩龍既巴打試下點埋擺尾
打光3成堆怪
幾條友一齊擺尾轉撚死哂

手真係好少用

我寧願用黑龍1手

active skill?
full auto 會自動出?

試左招弓手套技
招技暫時得13lv 可以吹飛d怪係唔錯
但係single hit ..... 打小怪40萬 ......就算20lv打999999都係得一hit
連射又改廢左打唔撚中龍
箭雨又得3hit
出ss又唔鼓勵人用跳射
平A遠攻又好難鎖定隻龍,一出技又A返怪
單體輸出廢撚左

唔好
擺尾之前會郁一下
同埋擺完尾會重新揀攻擊目標
好多時候會走咗去打其他嘢

重點係甩尾係打擊屬性
可反可被反

轉死哂都邊有目標？

btw 開始唔想打弓Idea場
真係震都唔撚震下
有冇光3龍訓位

會呀 打擊黎

又震... 4震

E bra

1001

full ed

唔夠mp 孌龍 haha

sor 一打字就死左

下...

刷左200場以上一件弓裝都無

想知可唔可以變超級撒亞龍？

呢D介做BASE正
見到HP吸 諗都唔洗諗

即打直

打做SS10% 就FATFAT

好問題 其實我都想知

垃圾劍,5000即決會考慮下入唔入

(打不到的裝備是垃圾)

block率

萬五石先有豹紋 點跟

你地可以帶小條吸mp

你靈回MP?

yes

等你試

先6萬咁平

今次又唔係盾打法?

我試龍2靈

佢話玩龍靈仲要手動
一陣俾我做返盾算啦

用返頭先盾打法 好似安定D

屌，打直之鬼二世表示放棄

除咗光環所有buff變完龍都會無咗

500場18震
5弓頭
1弓衫
1弓手
3弓褲
2弓鞋
3龍頭
2龍牙
1龍刻印戒

15%都唔打?

50%機會WIN

醒起分身有對加護鞋
今晚過

block

打直之鬼一世請集氣給我 好嗎

部長

部長加油 仲未打到把弓出來
係你專用既弓呀

原來係你一直同我爭D 5000貨黎打直

屌 入lift 先黎load game

我冇啊 係咁mon住好麻煩
通常見唔太貴就買嚟打直㗎啦我

不過三連而家都冇5000咁大水魚啦

全個谷都係忍者

無入

次次10連完都想去拍賣睇下弓,次次都唔記得就再開10連....
1000場再報告

多重影分身術

有冇巴打試到成套弓裝 對弓職有咩改善
弓最大問題係出大技好慢，auto又唔掂 ai亂出技

對波大左好多

琴晚我3個ac打同時出頭 都係咁啱

遊戲話係咁啱咁就算了
頭先又4個震一樣野

但我琴晚真係幾次都出唔同野

idea裝喎sure唔係龍裝？

哦
屌se老母琴晚一件弓裝都冇

起BID有好多
即決就冇啦

倉底搵到隻攻速吸血狼王攻速吸血二連手
不過係刺唔係斬/物
如果平A龍用左差個200%會唔會差好遠?

廿幾支水都未有1件

答案永遠只有一個

打撚直佢啦

DROP率仲衰過劍裝2MB之後

倍都唔啱不如唔用

未搵到時間同狼王飲茶
又要光3 又要打弓活動

但睇se個撚樣好似唔想回水

佢其實又冇義務要回水既

佢又冇SHOW咩機率出黎比你檢証
一句
你黑唔好屈已經收你皮

咁第一次pickup妖刀果次佢都可以話你黑唔回水
其實睇se心情我覺得唔會回水,但希望最尾果一兩日易震d

睇嚟又要打直出奇蹟

10個弓幣打一次
我上次劍idea先得50個劍幣
今次打夠100個都無可能兩件全20

請不要消失希望

恰咗陣有無得返團

係你訓緊既MOMENT
有人已中左回腰了

10場後
如果無死

[
邊個走左上去吊9 SE

我懷疑其實可以開多一團

i am ready

BLOCK率

光3?
預埋我

クールダウン

屌你老母臭閪

嘩 變左橙色

打埋暗 同全屬攻做橙色先

再打囉

真

笑撚左

橙字

請問依家轉玩咩職會比較好 易d刷關?
依家玩緊斧二刀冰

大我唔到嘅

愛你

從來無放棄打直劍褲
又打到個橙色全防

po多次條刺褲

唔好咁啦 你會搞到我有衝動洗咗個+15全能

？

今次銀幣易出左
但都唔好打直全圍

防就值得打值
唔會變其他野

你一講
我個全防都係白色....

好想洗高啲

你會喊的

入得

第二隻金剛力出現！

有回腰未?

有冇光3半瞓位

刷露台定弓好

已經打咗5次

原來就係你同我爭D 5000廢甲打直

仆街

原來打直前放相放嚟真係有用

I know that feel
雖然我只係打左兩次

唉屌

屌穿你個閪呀 屌爆你個閪呀!

sorry
我唔太明

我用咗8萬嚟打直啊
唔好唔開心啦 錫番

我自己中意隻手係雙爆多D
唔知點解

你唔係攻速狼手拎S咩?

暫時鞋x1 甲x1 手x3 頭x1
零全能

把新弓 8萬1啦

邊個話全紅12K冇人要

都係雙爆
但黃

今朝架仔講完SOLO反斬好撚勁之後貴
好正常

得個講字,其實有冇片

其實係有人12k收 然後80k放bid

20水以上
0褲其他1
垃圾Game，玩白猫算

但係白猫80抽都冇リーファ

想死

唔得閒試新裝
無停過刷弓裝

冇呀

你拍啦

打直之鬼二世嘅打直攻略
就係打直前po上嚟先

非正式統計

暫時成功率100%

next target is?

早知我BID左佢,原來咁紅咁靚

唔夠膽啦
頭先個勇甲打直都打咗我900蚊

不如試下打反頭

btw 光劍同黑龍戒